{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 THE바다펜션"
    },
    "text": "トンヨン市サリャン島に位置するオーシャンビューペンションです。 デハン海水浴場のすぐ前にあって便利な位置にあります。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 ペンション送迎サービスも可能で、サリャン島船着き場に移動できます。 ペンション内の個別テラスでバーベキューも楽しめます。 炭とグリル、ガスグリルをレンタルでき、使用時に1台当たり20,000ウォンが料金として加算されます。 ブタンガスは含まれています。 バーベキューの利用は天候によって制限されることがありますので、ご注意ください。 幼児は24ヶ月以上から追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンションは駐車場を無料で利用でき、カード決済と消火器、煙感知器も完備されています。 チェックイン前後は荷物をお預かりできます。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはトンヨン市サリャン島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デハン海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "デハン海水浴場はこのペンションのすぐ前にあります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション送迎サービスがあります。サリャン島船着き場に移動することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内の個別テラスでバーベキューが楽しめます。炭とグリル、ガスグリルをレンタルできます。使用時に1台当たり20,000ウォンが料金として加算されます。ブタンガスは含まれています。ただし、バーベキューの利用は天候によって制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児は24ヶ月以上から追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後に荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。チェックアウトは午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 454
    }
}